點解牛雞豬就食得，貓狗就唔食得？

貓狗多人當寵物就唔食得？
我當牛雞豬係寵物係咪可以立法唔食得？

我當老鼠系寵物喺你隔離養得唔得

留名睇比道德撚圍屌

食你老母

眾生平等 小妹認為食人肉都可以

因為香港法例第167A章第22條禁止屠宰狗隻或貓隻作食物。

如果無我一定食

負皮，上一頁

小妹同意
小妹同男朋友都有養狗
不過達成左共識，他朝合法嘅話會煮黎食

系你老母

系你老母 屌你老母臭閪

因為d愛貓狗人士諗野係用晒自己立場諗
唔西講道理

自己鐘意既就唔得
唔喜愛既就食佢老母四百四

系你老母 屌你老母臭閪 屌鳩柒你老味個屎忽

g持 應該要合法食狗啦

系你老母閪咩 死撚返去5P啦 妖孽

LIHKG第一個狗肉世界大戰post

三六滾兩滾
神仙都企唔穩

要屌就屌Google，我不嬲用語音輸入， 咁嘅垃圾你估我用手寫。

事實係大部分人都當貓狗係人類好朋友
食貓狗同大陸有咩分別

戰鬥吧

細菌都有生命，做咩殺左佢地

外國都有食狗同兔啦 日本食馬tim
外地大把人養兔同馬當寵物
反而食貓唔贊成 因為貓肉冇咩營養又唔算好食

利申冇食過
但有興趣試

動物唔一定係食物 食物唔等於玩物 假如係文族文化影響 無可厚非 但係香港社會風氣低下想安全 又唔俾人屌 可以去啲鬼國 支那國係你既好選擇 已經唔係道唔道德既問題 係常識問題

大陸人都食雞牛豬 好似係

但老鼠都食得咖